2月14男仔送禮物, 3月14都係男仔送禮物

公平咩

Where is chocolate

明明細個2月14係收朱古力

可以喺7月14燒返畀佢

即係7月14又要出錢啦

咪臭係

你有送過禮物咩